龔成其實好勁 一早話小米會落24

好彩聽佢話 今日無買小米

走得太前

睇淡師